TO 所有話騎黑哨既勇迷

理撚得你，GAME 4已贏

02年kings都未出聲勇就靜少少啦